如果譚詠麟過身, 全香港有會有幾十萬人跟住佢死

譚校長可以話係香港人既精神領袖,
好多人接受唔到佢地既超級偶像不在人世,
當佢走果一日, 相信好多人都冇曬生存意義,
有冇人都會以死懷念佢?

?????????

你做乜撚野???

屌你啦

譚詠麟紅果時,你精蟲都未係

係
中共其實一直都想以暗殺譚詠麟黎個香港種族清洗
呢個係連鎖效應 跟住譚詠麟死既人可能又係其他人既偶像 之後又有堆人死 之後就差唔多所有香港人都會死曬
所以如果譚詠麟死左香港就真係玩完啦 共產黨要殺到埋身啦